尋日搭70號小巴，差D就開片

是咁的，我尋日係太子搭70號小巴去奧海城食飯，個司機就播緊收音機，咁岩又係搭半，就講緊黑警點樣對付市民，我就搭左個咀，話D黑警真係殺人犯，跟住隔離位就有乘客係度指住鬧我，話黑警有幾辛苦，點樣俾「暴徒」打，當然又話D示威者係「曱甴」

嘈左10分鐘之後，果D有份同我嘈既乘客全部唔係響殯儀館門口落車就係殯儀館果個巴士站落車，我趁佢地落車既時候，屌左佢地「死黑警，食屎啦」，佢地即刻就用中指回敬番！

原來呢頭就有黑警宿舍，難怪難怪！

黑警十皮一個月有幾辛苦
但巴打自己一個小心啲
唔知班垃圾會唔會砌你生豬肉

Push

推

大角咀藍到痴線